小提琴狼師逼親妹妹口交 6歲女學生也受害

〔記者蔡彰盛／新竹報導〕小提琴教師阿偉（化名）在親妹妹6歲時，竟強逼口交還口爆射精，當上小琴提教師後，又在音樂工作室內性侵6歲女學生，且性侵時間長達2年之久，新竹檢方依姦淫幼女罪與加重強制猥褻罪嫌提起公訴。

檢方調查，阿偉在89年間於住處，對年僅6歲的妹妹強迫口交，之後並噴出精液「口爆」，93年間不顧妹妹用手推開、掙扎反抗，用手強行伸進衣服與內褲，觸摸與揉胸部與下體，幾個月後又用手強行抓住妹妹手臂，握住自己的陰莖手淫。

之後阿偉成為小提琴教師，並於100年起開始在工作室教導學童小美（化名）學小提琴。101年間阿偉在工作室內，強脫6歲的小美內褲，強制性交得逞，102年再度性侵得逞一次，事後性侵時又強行要小美口爆。還開車載小美到郊區，在車上要求小美舔他下體，並口交得逞。直到去年小美才將此事告知母親，具狀向檢方提起告訴。

阿偉妹妹指控，她是到高中2年級因心中一直有遭哥哥性侵的陰影，才前往學校輔導室接受輔導，且曾向親人吐露過此事。

小美則說「那回憶有夠慘、超噁心的」、「有一次老師在他的車上，把褲扣子拿掉，把拉鍊拉掉把香菇拿出來，叫我用嘴巴含著」、「有一次他在小提琴工作坊，把褲子脫掉然後把香菇拿出來，放到我的妹妹裡面。」檢方依姦淫幼女罪與加重強制猥褻罪嫌將阿偉提起公訴。

寶島

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

GOAL~~

篇潮文真係一日睇至少一次

台狗又贏

Fuck this place kill all people